有咩新聞apps介紹

有好多choice
中文有now, rthk, mingpao, standnews
英文有scmp, guardian, bbc, cnn, nyt, wsj
太多choices唔知揀咩source好

仲有冇rss reader recommendation,用緊inoreader and feedly

Wsj and guardian